有冇人仲loop緊lemon？

由第一日出loop到而家都未聽厭

如果這一切都只是場夢的話該有多好
時至今日仍會在夢境裡追尋你的身影

u咩啦拉吧

多呢呵多